碌撚打手又成機吹奏碌撚啦。

人唔吠，狗都笑啦。

勁在夠碌撚?

碌撚都出黎抽水。